Trump幾時會攞諾貝爾和平獎?

🤔🤔🤔🤔🤔

左膠獎 侵帝會恨咩?

收返奧巴馬嗰個先，名不符實

統一地球 做神聖人類王帝(god emperor)仲好過

侵一定無份
呢個獎基本上係俾左膠圍爐用